夾switch online plan

$40
啱啱開咗
唔好玩破解版，唔想被鎖機，大家都想慳啲錢姐
仲有3個位，payme
有興趣請留tg

40蚊都要夾

tg @captainwi

2個仲有冇?

仲有冇位..求加

完左

求加